「學術討論」727光復元朗時 埋伏幾隊精兵針對性襲擊九龍港島，警察會唔會守唔到

地球人都知7月27光復元朗警察一定好撚大陣仗， 元朗恐怖襲擊見到警方根本冇能力同時維持香港十八區和平安全。

如果有啲痴線佬同一時間
突襲禮賓府
突襲中聯辦
突襲何君堯
突襲被起底嘅警犬或警犬家人
突襲分區警署

警方既防線係點部署呢？
18區都放夠一隊防暴?

純粹沙盤推演 學術性討論